再也沒有看到肥絲的第X天

好撚正 唔知條友單左機未呢

應該單撚埋右

哼